相差唔夠兩個禮拜，美/港警都係壓頸整死人

唔知香港個隻癲狗係咪只係訓斥下就算數呢

推

up

訓咩斥, 適當武力

邊有訓斥

Justice needs to be served at Hong Kong too !

Popo and Lam team try to use MANY ways to divert attention from 721,831,etc....and also list of possible crime made by popo, e.g. "ice", illegal remodeling, etc...

香港人命賤冇計

今日個美國警察比人垃左